廢老真係好肉酸

一到放工時間已經夠逼
啲廢老又不停推 我屌你老母牙
屌尻佢 佢個樣就
真係好撚肉酸呀屌

每次去到呢啲位就會好燥
屌柒過啲呀叔幾獲

即係你老唔緊
但係啲動作成個大陸人咁

喂大佬呀搭唔到咪下一班囉

Agger btw牙你老母

對唔住

佢哋成日一排行得勁慢
阻住個地球轉
好聲好氣講唔該借借
佢哋唔借不特止 仲睥返你
一係就耳殘聽唔到